Projekt Rangieren - Übersicht der Datein

Starten und aufsetzen des Truckmaker Projekts sie "Truckmaker Handling Guide"

Funktion der vorhandenen Dateien:

Data_Plot.py - Funktionen zum Ploten für Regelerauswertung
Hitch_Angle_Reg.py - Knickwinkelregler (Reichegger) für Anhängerfahrt
Maneuver_Parts_Trailer.py - Teilmanöver der Parktrajektorie mit Anhänger 
Maneuver_Parts_Truck.py - Teilmanöver der Parktrajektorie ohne Anhänger
Manoever_EO_*.py - Ehemalige Hauptdatei für Parken ohne Anhänger (EO = Einparken Ohne Anhänfer)
Manoever_E_*.py - Ehemalige Hauptdatei für Parken mit Anhänger (E = Einparken mit Anhänger)
Ros_Handle_Topics.py - Publisher, Subscriber für ROS-Kommunikation
Side_Parking_Trailer.py - Hauptdatei Einparkmanöver mit Anhänger
Side_Parking_Truck.py - Hauptdatei Einparkmanöver ohne Anhänger
Trajectory_Parameter.py - Berechnung der Trajektorienparameter 
Trajectory_Regulator.py - Regelung (Parameter, Berechnung, PID, etc.)
Trajectory_Regulator_old.py - Regelung alt
truck_modes_integration.py - Nicht zugehörige Datei (war schon vorher da, irgendein Interface zum Steuern)
Vector_Operations.py - Mathematische Vektoroperationen für Projekt
Vehicle_Parameter.py - Fahrzeugparameter


Immer ausführen der Hauptdatei (Side_Parking_*.py)
Alle anderen Datein (bis auf ehemalige oder alte Datein) müssen im gelcihen Ordner liegen, um zu funktionieren
